就係你班正宗毒拎搞咁多爛作

真係好向左走向右走嬲呀,我開始睇動漫唔算早,由7,8年前開始睇
雖然到而家都穩定有好作品,但就一大堆倒模同廢萌動畫充斥
好心就唔好浪費新番個位啦

屬性呢一樣野又係好向左走向右走傻的嗎既,咁向左走向右走商業既詞都掛係嘴邊係咁講
至從出左傲嬌呢個詞,究竟出現左幾多個倒模
角色設計描寫都省番
你地班傻的嗎正宗毒向左走向右走又真係受架喎
而家商業化動畫真係簡單啦,是但係屬性表抽幾個出黎就係一個角色
當然呢一個唔單係動畫既問題,好多時係 漫畫輕小說係咁,再動畫化
連情節都要倒模,得罪講句,你同CCTVB有向左走向右走分別咩
性無能男主角 開後宮 全世界唯一一個XXOO 偽正義台詞 爆SEED
而後宮入面通常 傲嬌一個 大小姐一個 眼鏡一個 青梅竹馬一個......

咁都算啦,起碼都算有劇情呀
最近仲出左D：我擺明係無劇情架啦,我擺明係好向左走向右走商業架啦,我擺明係個個角色都經過屬性表精心挑選架啦,你吹咩
佢又唔向左走向右走係走休閒路線架喎,笑點又無咩架喎,但佢就係生存到,仲大收fuck
我就廢事點名啦,即係LOVELIVE個D囉

好簡單,我對而家動畫不滿既就係 性格倒模 情節倒模 人設都開始有少少倒模 廢萌 商業化
仲有係咁認老婆班傻的嗎仔 真係毒向左走向右走到無朋友 現實一定毒向左走向右走到核爆
你講邊個邊個係你老婆,你唔會覺得好Seven架咩?
我覺得高登唔應該歡迎咁低智既人種
我夠膽講 老婆前老婆後個D 成日口邊掛住咩屬性咩屬性個D 以為自己講得出咁多屬性好勁個D
全部都係腦殘

係

咪就係 垃圾刀劍

小心
準備比狗咬

樓主又輸爆廠

樓主勁

G持

G持樓主肅清廢萌豚

無論係現實同網上面都係好on9
成日用埋on9術語
又ww又咩撚野攻受
W咩撚野呀屌你老母，無人知你up咩春呀
人學你又學，無黎性格，翻2ch啦，日文又唔識句。

尤其現實社會出黎開口埋口講動畫果堆廢柴
食撚屎啦，鐘意埋d女配音高音又要爹
真係聽到都毛管動，又鐘意埋d女畫到成個細路女咁
屌你老味，咁鐘意細路女，翻非洲搞啦，大撚把
就係班製作人為左迎合你班食屎狗口味
所以行運超人，狂抓一族，超級小黑咪，龍珠呢d卡通片先至無曬！我而家唯有睇快樂氫化物咋
要睇賣肉就直接去叫雞啦你老母，現實連女都唔識溝的垃圾。

現實你地班廢物又樣衰又唔識打扮，社交能力又係零。行埋去臭架你老母，見到你班撚樣個樣都想嘔。
見到我真係咪撚話識我，行撚埋一邊扮睇我唔到。
生物的天性從來都係順服雄偉/強者，而排斥社交訊號差的生物，人類如是，你地無得怨。

成日回帶搞到冇真心膠啦

連game都係咁,就係太多毒撚

gchi牙直

咁能多字-.-

直G

樓主人手filter睇到好撚辛苦

樓主可以去睇下「東浩紀」本「動物化的後現代」